# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-16 12:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: account/apps.py:10
msgid "accounts"
msgstr "账户"

#: account/models.py:18
msgid "User"
msgstr "用户"

#: account/models.py:20
msgid "Profile photo"
msgstr "头像"

#: account/models.py:21 assets/models.py:244 assets/models.py:258
msgid "Create date"
msgstr "创建日期"

#: account/models.py:27
msgid "User profile"
msgstr "账户"

#: account/models.py:28
msgid "User profiles"
msgstr "账户"

#: assets/admin.py:28
msgid "Success to approve"
msgstr "成功批准"

#: assets/admin.py:28
msgid "new assets upline"
msgstr "条新资产上线"

#: assets/admin.py:30
msgid "Approve selected new assets"
msgstr "批准选择的新资产"

#: assets/apps.py:10
msgid "Assets"
msgstr "公司资产"

#: assets/asset_handler.py:16
msgid "upline"
msgstr "上线"

#: assets/asset_handler.py:18
msgid "Asset upline successfully"
msgstr "资产成功上线"

#: assets/asset_handler.py:21 assets/asset_handler.py:23
msgid "Failure to approve"
msgstr "审批失败"

#: assets/asset_handler.py:26
msgid "data update"
msgstr "数据更新"

#: assets/asset_handler.py:28
msgid "update successfully"
msgstr "更新成功"

#: assets/asset_handler.py:30 assets/asset_handler.py:32
msgid "update failed"
msgstr "更新失败"

#: assets/asset_handler.py:71
msgid "New Server upline"
msgstr "新服务器上线"

#: assets/asset_handler.py:140
msgid "Unknown RAM slot"
msgstr "未知的内存插槽"

#: assets/asset_handler.py:162
msgid "Unknown serial number disk"
msgstr "未知序列号的硬盘"

#: assets/asset_handler.py:187
msgid "NIC is missing mac address"
msgstr "网卡缺少mac地址"

#: assets/asset_handler.py:189
msgid "Unknown NIC model"
msgstr "未知的网卡型号"

#: assets/asset_handler.py:244 assets/views.py:39
msgid "Asset data has updated"
msgstr "资产数据已经更新"

#: assets/asset_handler.py:393
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: assets/asset_handler.py:417
msgid "Asset has add or updated pending approval area"
msgstr "资产已经加入或更新待审批区"

#: assets/models.py:12 assets/models.py:93 assets/models.py:389
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: assets/models.py:13 assets/models.py:166 assets/models.py:390
msgid "Network device"
msgstr "网络设备"

#: assets/models.py:14 assets/models.py:135 assets/models.py:391
msgid "Storage device"
msgstr "存储设备"

#: assets/models.py:15 assets/models.py:114 assets/models.py:392
msgid "Security device"
msgstr "安全设备"

#: assets/models.py:16 assets/models.py:394
msgid "Asset software"
msgstr "软件资产"

#: assets/models.py:20
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: assets/models.py:21
msgid "Offline"
msgstr "下线"

#: assets/models.py:22
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: assets/models.py:23
msgid "Breakdown"
msgstr "故障"

#: assets/models.py:24
msgid "Spare"
msgstr "备用"

#: assets/models.py:28 assets/models.py:397
msgid "Asset type"
msgstr "资产类型"

#: assets/models.py:29
msgid "Asset name"
msgstr "资产名称"

#: assets/models.py:30 assets/models.py:387
msgid "Asset serial number"
msgstr "资产序列号"

#: assets/models.py:31
msgid "Business unit"
msgstr "所属业务线"

#: assets/models.py:32
msgid "Device status"
msgstr "设备状态"

#: assets/models.py:34 assets/models.py:216 assets/models.py:399
msgid "Manufacturer"
msgstr "厂商"

#: assets/models.py:35
msgid "Manage IP"
msgstr "管理IP"

#: assets/models.py:36 assets/models.py:264
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: assets/models.py:37
msgid "Asset admin"
msgstr "资产管理员"

#: assets/models.py:38 assets/models.py:202 assets/models.py:203
#: assets/models.py:393
msgid "IDC"
msgstr "机房"

#: assets/models.py:39 assets/models.py:251
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: assets/models.py:41
msgid "Purchase day"
msgstr "购买日期"

#: assets/models.py:42
msgid "Expire day"
msgstr "过保日期"

#: assets/models.py:43
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: assets/models.py:45
msgid "Approver"
msgstr "批准人"

#: assets/models.py:48 assets/models.py:196 assets/models.py:210
#: assets/models.py:224 assets/models.py:238 assets/models.py:375
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: assets/models.py:49
msgid "Approval date"
msgstr "批准日期"

#: assets/models.py:50 assets/models.py:245
msgid "Modify date"
msgstr "更新日期"

#: assets/models.py:56
msgid "Asset summary statement"
msgstr "资产总表"

#: assets/models.py:57
msgid "Asset summary statements"
msgstr "资产总表"

#: assets/models.py:64
msgid "PC Server"
msgstr "PC服务器"

#: assets/models.py:65
msgid "Blade"
msgstr "刀片机"

#: assets/models.py:66
msgid "Minicomputer"
msgstr "小型机"

#: assets/models.py:70
msgid "Automatically add"
msgstr "自动添加"

#: assets/models.py:71
msgid "Manual input"
msgstr "手工录入"

#: assets/models.py:76
msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

#: assets/models.py:78
msgid "Add mode"
msgstr "添加方式"

#: assets/models.py:81
msgid "Host"
msgstr "宿主机"

#: assets/models.py:82
msgid "Server model"
msgstr "服务器型号"

#: assets/models.py:83
msgid "Raid type"
msgstr "Raid类型"

#: assets/models.py:85 assets/models.py:406
msgid "OS type"
msgstr "操作系统类型"

#: assets/models.py:86 assets/models.py:405
msgid "OS distribution"
msgstr "发行版本"

#: assets/models.py:87 assets/models.py:407
msgid "OS release"
msgstr "操作系统版本"

#: assets/models.py:94
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: assets/models.py:100
msgid "Fire wall"
msgstr "防火墙"

#: assets/models.py:101
msgid "Intrusion detection device"
msgstr "入侵检测设备"

#: assets/models.py:102
msgid "Internet gateway"
msgstr "互联网网关"

#: assets/models.py:103
msgid "SSA"
msgstr "运维审计系统"

#: assets/models.py:108
msgid "Security device type"
msgstr "安全设备类型"

#: assets/models.py:115
msgid "Security devices"
msgstr "安全设备"

#: assets/models.py:121
msgid "Disk array"
msgstr "磁盘阵列"

#: assets/models.py:122
msgid "Network memorizer"
msgstr "网络存储器"

#: assets/models.py:123
msgid "Tape library"
msgstr "磁带库"

#: assets/models.py:124
msgid "Tape streamer"
msgstr "磁带机"

#: assets/models.py:129
msgid "Storage device type"
msgstr "存储设备类型"

#: assets/models.py:136
msgid "Storage devices"
msgstr "存储设备"

#: assets/models.py:142
msgid "Router"
msgstr "路由器"

#: assets/models.py:143
msgid "Switches"
msgstr "交换机"

#: assets/models.py:144
msgid "Load balancing"
msgstr "负载均衡"

#: assets/models.py:145
msgid "VPN device"
msgstr "VPN设备"

#: assets/models.py:150
msgid "Network device type"
msgstr "网络设备类型"

#: assets/models.py:153
msgid "VLanIP"
msgstr "局域网 IP"

#: assets/models.py:154
msgid "Intranet IP"
msgstr "内网IP"

#: assets/models.py:156
msgid "Network device model"
msgstr "网络设备型号"

#: assets/models.py:158
msgid "Device firmware edition"
msgstr "设备固件版本"

#: assets/models.py:159
msgid "Port number"
msgstr "端口个数"

#: assets/models.py:160
msgid "Detailed configuration"
msgstr "详细配置"

#: assets/models.py:167
msgid "Network devices"
msgstr "网络设备"

#: assets/models.py:173
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: assets/models.py:174
msgid "Office/Development software"
msgstr "办公/开发软件"

#: assets/models.py:175
msgid "Business software"
msgstr "业务软件"

#: assets/models.py:180
msgid "Software type"
msgstr "软件类型"

#: assets/models.py:181 assets/models.py:243
msgid "License number"
msgstr "授权数量"

#: assets/models.py:183
msgid "Software/OS release"
msgstr "软件/系统版本"

#: assets/models.py:189 assets/models.py:190
msgid "Software/OS"
msgstr "软件/系统"

#: assets/models.py:195
msgid "IDC name"
msgstr "机房名称"

#: assets/models.py:208
msgid "Manufacturer name"
msgstr "厂商名称"

#: assets/models.py:209
msgid "Support telephone"
msgstr "支持电话"

#: assets/models.py:217
msgid "Manufacturers"
msgstr "厂商"

#: assets/models.py:223 assets/models.py:230
msgid "Line of business"
msgstr "业务线"

#: assets/models.py:231
msgid "Line of businesses"
msgstr "业务线"

#: assets/models.py:236
msgid "Contract number"
msgstr "合同号"

#: assets/models.py:237
msgid "Contract name"
msgstr "合同名称"

#: assets/models.py:239
msgid "Contract price"
msgstr "合同金额"

#: assets/models.py:240
msgid "Contract detail"
msgstr "合同详细"

#: assets/models.py:241
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: assets/models.py:242
msgid "End date"
msgstr "失效日期"

#: assets/models.py:252
msgid "Contracts"
msgstr "合同"

#: assets/models.py:257
msgid "Tag name"
msgstr "标签名"

#: assets/models.py:265
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: assets/models.py:271 assets/models.py:402
msgid "CPU model"
msgstr "处理器型号"

#: assets/models.py:272 assets/models.py:403
msgid "CPU count"
msgstr "物理处理器个数"

#: assets/models.py:273 assets/models.py:404
msgid "CPU core count"
msgstr "处理器核数"

#: assets/models.py:279 assets/models.py:280
msgid "CPU"
msgstr "处理器"

#: assets/models.py:286
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: assets/models.py:287
msgid "RAM model"
msgstr "内存型号"

#: assets/models.py:288
msgid "RAM manufacturer"
msgstr "内存制造商"

#: assets/models.py:289
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: assets/models.py:290 assets/models.py:316
msgid "Capacity"
msgstr "内存大小(GB)"

#: assets/models.py:296 assets/models.py:297
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: assets/models.py:304
msgid "SATA"
msgstr "串口硬盘"

#: assets/models.py:305
msgid "SAS"
msgstr "SAS硬盘"

#: assets/models.py:306
msgid "SCSI"
msgstr "SCSI硬盘"

#: assets/models.py:307
msgid "SSD"
msgstr "固态硬盘"

#: assets/models.py:308
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: assets/models.py:312
msgid "Disk serial number"
msgstr "硬盘序列号"

#: assets/models.py:313
msgid "Location of the slot"
msgstr "所在插槽位"

#: assets/models.py:314
msgid "Disk model"
msgstr "磁盘型号"

#: assets/models.py:315
msgid "Disk manufacturer"
msgstr "磁盘制造商"

#: assets/models.py:317
msgid "Interface type"
msgstr "接口类型"

#: assets/models.py:324
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: assets/models.py:325
msgid "Disks"
msgstr "硬盘"

#: assets/models.py:332
msgid "NIC name"
msgstr "网卡名称"

#: assets/models.py:333
msgid "NIC model"
msgstr "网卡型号"

#: assets/models.py:334
msgid "Mac address"
msgstr "MAC地址"

#: assets/models.py:335
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: assets/models.py:336
msgid "Net mask"
msgstr "掩码"

#: assets/models.py:337
msgid "Bonding address"
msgstr "绑定地址"

#: assets/models.py:343 assets/models.py:344
msgid "NIC"
msgstr "网卡"

#: assets/models.py:354
msgid "Event name"
msgstr "事件名称"

#: assets/models.py:356
msgid "other"
msgstr "其它"

#: assets/models.py:357
msgid "Hardware change"
msgstr "硬件变更"

#: assets/models.py:358
msgid "Add accessory"
msgstr "新增配件"

#: assets/models.py:359
msgid "Device offline"
msgstr "设备下线"

#: assets/models.py:360
msgid "Device online"
msgstr "设备上线"

#: assets/models.py:361
msgid "Serviced regularly"
msgstr "定期维护"

#: assets/models.py:362
msgid "Business online/update/modify"
msgstr "业务上线/更新/变更"

#: assets/models.py:368
msgid "Event type"
msgstr "事件类型"

#: assets/models.py:369
msgid "Event subitem"
msgstr "事件子项"

#: assets/models.py:370
msgid "Event detail"
msgstr "事件详情"

#: assets/models.py:371
msgid "Event date"
msgstr "事件时间"

#: assets/models.py:373
msgid "Event executor"
msgstr "事件执行人"

#: assets/models.py:381
msgid "Event log"
msgstr "事件纪录"

#: assets/models.py:382
msgid "Event logs"
msgstr "事件纪录"

#: assets/models.py:400
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: assets/models.py:401
msgid "RAM size"
msgstr "内存大小"

#: assets/models.py:409
msgid "Asset data"
msgstr "资产数据"

#: assets/models.py:411
msgid "Report date"
msgstr "汇报日期"

#: assets/models.py:412
msgid "Data modify date"
msgstr "数据更新日期"

#: assets/models.py:413
msgid "Whether or not to approve"
msgstr "是否批准"

#: assets/models.py:419
msgid "New online to approve asset"
msgstr "新上线待批准资产"

#: assets/models.py:420
msgid "New online to approve assets"
msgstr "新上线待批准资产"

#: assets/views.py:27
msgid "Data not found"
msgstr "没有数据"

#: assets/views.py:29
msgid "Data must be dict"
msgstr "数据必须为字典格式"

#: assets/views.py:45
msgid "Serial number not found, please check data"
msgstr "没有资产序列号，请检查数据"

#: assets/views.py:47
msgid "Only post method"
msgstr "只接收 POST 方法"

#: help/file_upload_help.py:8
msgid "File too large. Size should not exceed 2 MiB."
msgstr "文件过大。文件的大小不得超过2M"
